{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 로드47펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者の場合、同性の場合のみ保護者との通話後に入室が可能で、予約人数に追加人数がいる場合はペンションに予めご連絡ください。 追加される人数に対する費用は別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意する炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室とカラオケ、セミナー室、バーベキュー場、バーベキューSET、朝食がご利用いただけます。 カラオケは24時まで利用可能で、地下セミナー室をご利用いただけます。 セミナー室は24時まで利用可能で、スクリーンとプロジェクターが備えられています。 バーベキュー場は24時まで利用でき、炭とグリルは10人基準で40,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキューSETは夕方のみ利用可能で、1人基準で30,000ウォンでご利用いただけます。 朝食は7時から9時まで利用でき、10,000ウォンで利用できます。 ご注文は10人前以上から可能で、もやしの干し明太スープ、プルコギ、チャプチェ、ナムルなど韓国料理のおかず7種類以上をご提供します。 駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊施設への入室条件はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同性の場合のみ保護者との通話後に入室が可能で、予約人数に追加人数がいる場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室可能なペンションでない場合は、ペット同伴時、入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約及び利用についてはどのような規定がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用における責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてはどのような場合に全額払い戻しできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの一軒家の客室とカラオケ、セミナー室、バーベキュー場、バーベキューSET、朝食がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやセミナー室の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケは24時まで利用可能で、地下セミナー室をご利用いただけます。セミナー室は24時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場やSETの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は24時まで利用でき、炭とグリルは10人基準で40,000ウォンでご利用いただけます。バーベキューSETは夕方のみ利用可能で、1人基準で30,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間と内容はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食は7時から9時まで利用でき、10,000ウォンで利用できます。ご注文は10人前以上から可能で、もやしの干し明太スープ、プルコギ、チャプチェ、ナムルなど韓国料理のおかず7種類以上をご提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 701,
        "QA": 712
    }
}